連登毒男一方面擁護法庭，一方面時代革命是否精神分裂？

既然有法庭呢條防線，咁推逃犯條例都OK啦
法庭會把關

三毛負評唔出聲？